我有$100000 應該點洗

冇啦啦有一百萬 應該點用先好？

你連幾多個0都唔識數
捐左佢把啦

讀小學學好啲數

我以為我數錯

比你都唔識用啦

用十萬去結善緣

一百萬又好 十萬又好
一於就重注利物浦

少到咁想點使，衣食住行無曬啦

用十皮野補補數學先啦

買700

俾曬我

過大海

連登成日都有啲白痴仔衝出來柒

十萬定一百萬